中大防戰: 其實我地咁多磚 做乜唔用水泥起磚牆

中大無防閘 我地就自己起

有人手有磚 起幾層都得

火魔唔洗再用遮擋

幾高幾闊都整到

P

唔好用磚封橋

叫中大手足唔好垂直一行起
好易倒
中至中咁放

yes 整完咪可以散水
整一幅牆先
然後係幅牆後多50cm 再整一幅牆
兩幅牆中間倒英泥沙

搞掂

小心

應該要鋼筋？佢地有架乜鳩銳武車，磚牆應該頂唔緊，利申9嗡

點運料入去先係問題
45kg一包泥
起咁多起碼要成板成板咁入喎

點解唔係2號橋全面鋪設水泥長釘陣

純磚牆用大鎚都打得散

大學庶務部有水泥

唔駛 磚+水泥 起闊幾層 已經好硬淨

唔係起牆，係起石屎躉，封左2號橋佢

釘板扎鐵落石屎

落45舊石屎躉係橋

銳武？ 水炮車？ 我屌你個閪啦

崇基現建築師 2016 崇基書院對出，出現近半米磚牆

架車要有距離加速㗎 起喺條橋度佢冇距離加速到 好難撞得開

呢種 ??

yes

起幾層牆首先封咗2橋先

2橋唔闊 以已有磚量可以起到好多層 每層人咁高就得

要拆牆就等食兩邊火魔側擊

只少有層防線做掩護 火魔盾

唯一問題係運水泥入

大埔入四條柱暫無狗 可由大埔供應

磚牆一打就爛啦
係起就起個grade 60石屎牆
有撚排都打唔爛

建築系唔駛玩紙板亞加力啦

對方可能會用火箭炮！！

中大夠大，建議試着實質上按照獨立社會運行，今日已有入境關口爲何不再模擬成立民兵/立法/政府/法院/武器研究/戰略研究，每日發表成果匯報進展，或直播立法辯論或直播公審林奠，開展外交，運用所學，實在是難得的實戰鍛煉，還有哪裏有大學這麼齊全的人才儲備？在這個歷史時刻要做歷史性的大事，可以成爲本土派的第一次真正實踐，如此也能安守中大，一並解決目前大量人力物力在中大而只能被動防守和應對這兩天政府冷處理的問題。